雨果小子真人好man

原來佢真人同網路世界一樣咁神憎鬼厭